{
  "user": [
    {
      "id": "1",
      "name": "Hamza",
      "email": "hamza@hamza.com",
      "password": "123",
      "role": "teacher"
    },
    {
      "id": "2",
      "name": "Hüseyin",
      "email": "Hüseyin@Hüseyin.com",
      "password": "123",
      "role": "student"
    },
    {
      "id": "c5df",
      "password": "123",
      "name": "Hamza",
      "surname": "Bilgin",
      "email": "hamza4252015@gmail.com",
      "phoneNumber": "05437164098",
      "Role": "student"
    },
    {
      "id": "00df",
      "password": "123",
      "name": "Hamza",
      "surname": "Bilgin",
      "email": "hamza4252015@gmail.com1",
      "phoneNumber": "05437164098",
      "Role": "student"
    },
    {
      "id": "6f85",
      "password": "123",
      "name": "Hamza111",
      "surname": "Bilgin",
      "email": "hamza4252016@gmail.com",
      "phoneNumber": "05437164098",
      "Role": "teacher"
    }
  ],
  "quizzes": [
    {
      "category_name": "Mathematics",
      "id": 1,
      "live_id" : "live1",
      "quizTimer": 10,
      "questions": [
        {
          "question": "Bir üçgenin üç iç açısının toplamı kaç derecedir?",
          "options": ["90 derece", "120 derece", "180 derece", "270 derece"],
          "correctAnswer": "180 derece"
        },
        {
          "question": "Bir üçgenin kaç tane kenarı vardır?",
          "options": ["2 kenar", "3 kenar", "4 kenar", "5 kenar"],
          "correctAnswer": "3 kenar"
        },
        {
          "question": "Bir üçgenin tüm kenarları eşitse bu üçgene ne ad verilir?",
          "options": [
            "Dik üçgen",
            "Çeşitkenar üçgen",
            "İkizkenar üçgen",
            "Eşkenar üçgen"
          ],
          "correctAnswer": "Eşkenar üçgen"
        },
        {
          "question": "Bir üçgenin iki kenarı eşitse bu üçgene ne ad verilir?",
          "options": [
            "Dik üçgen",
            "Çeşitkenar üçgen",
            "İkizkenar üçgen",
            "Eşkenar üçgen"
          ],
          "correctAnswer": "İkizkenar üçgen"
        },
        {
          "question":
            "Bir üçgenin hiçbir kenarı eşit değilse bu üçgene ne ad verilir?",
          "options": [
            "Dik üçgen",
            "Çeşitkenar üçgen",
            "İkizkenar üçgen",
            "Eşkenar üçgen"
          ],
          "correctAnswer": "Çeşitkenar üçgen"
        },
        {
          "question": "Bir üçgenin iç açılarından en büyüğüne ne ad verilir?",
          "options": ["Dik açı", "Açıortay", "Küçük açı", "Dik üçgen"],
          "correctAnswer": "Açıortay"
        },
        {
          "question":
            "Bir üçgenin taban uzunluğu ile yüksekliği çarpımının yarısına ne ad verilir?",
          "options": ["Çevre", "Alan", "Üçgen", "Taban"],
          "correctAnswer": "Alan"
        },
        {
          "question": "Bir üçgenin çevresi nasıl hesaplanır?",
          "options": [
            "Tüm açılarının toplamı",
            "Alanının yarısı",
            "Tüm kenar uzunluklarının toplamı",
            "Hipotenüs"
          ],
          "correctAnswer": "Tüm kenar uzunluklarının toplamı"
        },
        {
          "question":
            "Bir dik üçgenin dik açısının karşısındaki kenara ne ad verilir?",
          "options": ["Hipotenüs", "Alan", "Taban", "Çevre"],
          "correctAnswer": "Hipotenüs"
        },
        {
          "question":
            "Bir üçgenin iç açılarından ikisi 70 derece ise üçüncü açı kaç derecedir?",
          "options": ["20 derece", "30 derece", "40 derece", "50 derece"],
          "correctAnswer": "40 derece"
        }
      ]
    }
  ],
  "profile": {
    "name": "typicode"
  }
}